原來真係有人個名叫浩波

如果有人中文名叫程浩波都幾慘

四廿幾歲人仲成個on9小學雞

Ho ball

樓主泥 FCed

一手?

林浩基都有啦

雲加浩波

伍浩波，陸浩波

咪咁無聊啦

易浩波😅

李浩波

Ching sick ball

咁樣話牙蓋
佢唔止四廿幾歲

芍浩波

手足ho ball

程ho ball